非散水撚，真心求教，場運動仲可以點走落去同點贏？

11月，中大理大事件，勇武元氣大傷。再加上區選大勝、香港人權民主法同保護香港法案通過，大家已經滿足？運動已見走下坡。

之後一場武肺，已令運動陷接近冬眠狀態(已係好樂觀講法)，仲攪到多間黃店告急。而家仲出現批鬥黃店潮(HKTVMALL、龍門....)，而家防疫禁制令，可以預見港共又係對黃藍食店選擇性(不)執法。

五大訴求贏得一個，之後超過半年冇寸進。

警暴同打橫行特權，不單完全冇收殮，仲有變本加厲跡像(天文數字撥款.......)。

區選大勝，結果就係警暴入侵區議會。

香港人權民主法通過，得個擺字。

之前港共郁肥佬黎，一係擺明唔驚，一係就測試，試下係咪真係執行真係有制裁。不過美國自己都比武肺攪到一鑊泡。

五毛藍屍facebook page youtube channel，report極都一個不死，而家有巴打已經下調目標，原本要打算要五毛藍屍youtube channel收皮，而家佢被黃標同view數減少當贏(不過呢樣我地呢邊都中招唔少)。

十點鐘窗邊鳩叫，自從9月開學已胎死腹中，多次意圖恢復都攪唔起。

唯一小勝，係太子站事件勝訴，不過限制多多，而且仲未明朗，。

真係完全睇唔到仲可以點走落去？

非散水撚，真心求教，場運動仲可以點走落去同點贏？

Facebook 奶共 裡面做野十個9 個藍

[更新版]到底大家撐唔撐港台

首先要減少藍屍數目

呢排出唔到黎聚人就做多d 文宣野lor，例如痴下貼紙提返大家團火仲係到之類

輸左啦

上年69都無人知可以撐到咁耐

唔識答你 鬥長命

整文宣推上Twitter同IG, RT吓手足啲post

總之總有嘢可以做到, 就算你咩都唔做, 都唔好去批鬥同捉鬼

same feeling, 我地應該點繼續落去好